CapTV【星球大戰： 議會反擊戰】

比喻得幾好
btw有件事想提下
我地反對嘅係教條主義，而唔係和平集會，又或者公民抗命本身嘅能力。
依一樣野我喺新東補選嘅時候已經講過一次。
我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府，呢一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

唔好再繼續教條主義，唔好再盲目相信自己嘅嗰一條道路，係一定會成功。
「必須要行呢條路，而其他所有道路，都係唔應該行」呢個諗法係錯嘅。
我地絕對要因時制宜。

睇下有幾多熱狗負皮